聽講新城市廣場個地契有好多問題

沙田新城市廣場疑爆時代廣場翻版，新鴻基涉出租公共空間

地政署最近發現，沙田UA戲院所在的新城市廣場，近年翻新或涉違反地契條款，現正與發展商新鴻基地產研究改動工程有否超出樓面上限

發展商又想違規地契出租做展覽。根據新城市廣場地契，只能出租作非商業性質展覽。

新城市廣場佔用公眾通道出租牟利

以該處租金300元一呎，發展商在兩年內因此收租賺了超過2000多萬。

地產商容許外賣店在商場「冒充」餐廳涉嫌無牌經營食肆

個位係L6, 以前係Pacific Coffee, 依家係咖啡店Elephant Grounds

留意一下左手邊企左個清潔姐姐，但點解唔會由餐廳員工自己清潔呢

原來依間鋪頭只係「外賣店」在商場「冒充」餐廳

有負責商場租賃的業內人士向傳真社透露，發展商在旗下商場的做法是鑽法律漏洞，容許、甚至教導僅持有外賣牌的商戶放置座位「冒充」餐廳，而事實上這些位置放置的座位，公眾人士不需任何消費也可以使用的。

唔知新城市廣場咁多年密密接job做一共搵左幾錢呢，再加埋將公共空間通道當店鋪面積出租既租金，應該都好和味
不過更和味既係唔知政府有冇同新城市廣場追收番筆錢呢
例如好似時代廣場咁
港府指時代廣場濫用公地入稟索償
http://103.20.236.180/Page/ZH-TW/newsdetail.aspx?ItemId=41638&csid=261_341

隔左咁多年，如果以現金租值計算，加埋咁多年既利息，筆數都幾和味

推

Good post 推

Push

香港都唔知有幾多黑暗野未挖出黎.

pish

一齊推

輕輕一推

推到新鴻基仆街

唔怪得開咁多無遮無掩既「餐廳」

官商鄉勾結

所以有錢佬只會越來越有錢

如果係新城市廣場引警察入嚟清場，香港人唔能夠輕易放過新鴻基
==================
不經不覺間，梁烈士過咗身已經一個月，入嚟放低你想對佢講嘅說話

官商勾結

嘩

好

商場做左乜嘢？點解要幫自己整多個敵人？

好，玩盡佢。
反正而家係大陸人商場

羅馬廣場個位係唔比賣野

香港真係好腐敗

推，有冇人帶頭寫信

推！

佢有好多公共空間花園都係「開放」
但係只係得一個出入口之類
要左轉右轉上樓梯先去到

大家記得善用1823投訴呀
記得拎file no 跟進呀

1823

CHING 識玩

我冇野講

Elephant Ground個老闆咪即係撐送中士多個老闆囉

721

各位得閒可以去新城市management office 問下 (帝都酒店新城市商業大廈602)
但聽講今日所有高級既都唔係到，點解
聽講話去哂灣仔HQ開會，仲要唔止新城市，其他大商場既都去哂果邊
因為依單野令其他商場都怕會受到新城市影響，全部人去哂傾點拆，其他場既人個個都係咁屌新城市果邊

如果大家有去開佢地既商場都知最近出左個儲分app

依個app就要客人upload購物收據先儲到分，咁所以個商場每日做到幾多生意，邊間鋪頭生意額最多可以盡在掌握
但係聽人講尋日個場靜到爆炸，4樓儲分櫃位完全唔使排隊，就連大陸客換coupon個counter都仲有大把劵可以換，講緊以前中午就已經比大陸客換哂。星期日最旺既日子都比平日靜，甚至之前八號風球個場關左大半日都冇咁靜。依家有一日係咁已經大地震，真係想像唔到如果每個星期都有一次係咁會點

推到上熱門

PUSH

係囉，原來有鬼

pish 可唔可以1823？

哇，唔講真係唔知

今次真係要篤灰啦

推爆

push

攪一攪佢, 攪埋其他場, 等佢地咁愛引警察入關

推到佢仆街

新城市就係因為呢個原因做大裝修, 裝修之前3樓化妝鋪後面嗰條路都霸埋， lady m個位好肯定唔合法

快啲組團去新地啲公共地方不消費休息

同埋叫啲蝗咪坐地下坐過去咪有位坐啦

唔好推啊

推佢老母

有無稅要交番

咁要推下

唔係好識,幫推

關係户

g chi

【暑假好去處】全港首個薰衣草園登陸沙田 3000呎花海/紫藤花隧道/3.5米滑草梯

唔怪之得有人話前幾日見火車站個入口明明圍哂野整暑假展覽，但可以一日內極速拆散佢
拆散佢之後個場闊番哂，成大班人一字型由火車站一隊一隊咁行去邊都冇問題，再加埋新城市購物專員帶領，唔通依班VIP客可以令到新城市最重視既暑假展覽都可以取消
相信新城市602 office班人都o哂嘴，個場已經起左好幾日，無啦啦一日內拆哂佢即刻起碼冇左幾十萬，再加埋要同咁多商戶交代。到底有咩野神祕力量可以動搖佢地plan左咁耐既暑假展覽大計呢

推到佢老母比車撞

一班人衝入去lady M淨坐一日佢都幾奶野

唔好推

冇得睇紫藤花我要投訴

唔好意思 阻阻你
發完夢記得換衫
發完夢記得換衫
發完夢記得換衫
「環保撚」將舊衫轉贈俾有需要人士

我地係咪可以向地政投訴？

咁得閒要去坐下

有黑警嘅地方就會混亂同衝突
最嬲肯定唔係啲街方
係商戶
營業額冇得呃
而商戶嘅投訴先係最有用

整個list俾大陸KOL 教人坐

smt個5G show都縮短左啦

推推

好人一生平安

啲popup store應該都係違契

大家一齊研究下新鴻基旗下嘅其他商場有冇事? 好擔心有發展商違法破壞香港法治

屌你唔好攪到沙田居民生活啦

我講緊新紅雞 ,吃屎狗

1823 地政是常識吧
最緊要話佢官商勾結, 令庫房少收$$$$$

Lm

喂 坐滿果d公共空間 等商戶一齊施壓啦

Lmm

好黑暗

推到SHK仆街

推 有無法律JJ解答下有無問題

佢點賠都唔夠呀